銀魂真人版 紅櫻篇打鐵鋪兄妹 定裝照

又翻炒紅櫻

紅櫻真心覺得麻麻

桂隻寵物呢

唔記得左有冇出過假髮個造型

官方真係好鐘意紅櫻篇

又拍紅櫻

我覺得吉原炎上篇 同 4 天王篇 真心正

早期黎講

捉甲蟲篇？

4天王同 動亂正好多

傾城篇正啲

父女阿屌你

最正吉原炎上篇
真選組叛亂篇睇沖田黑化都好ok

打鳳仙正到痴線

有月詠咩都正

最鍾意呢篇，發揮空間大超多

硬係有陣cosplay味

歌舞伎町四天王篇

次郎長 北野武

月詠啱啱出黎J撚左好多獲

其實好多都正過紅櫻

agger

傾城篇好睇到喊

但官方好似好鐘意紅櫻
定係猩猩自己鐘意